「一名尋路人」登報徵集香港出路 最佳方案可獲百萬元

今日(24日)有人以「一名尋路人」署名，於報章刊登頭版廣告，呼籲各界人士提供「香港出路」，解決現時香港的困局，並寫有「100萬獎金」字眼，但未有具體說明勝出該活動或得獎方式。

「一名尋路人」於報章刊登頭版廣告，廣告綠色底白色字，寫有「百萬求一路」，並寫有「#香港 #解決方案 #尋出路 #100萬獎金 #尋找昔日香港」的標籤，廣告下方寫有：尋求一個能解決現時香港困局、尋回昔日香港的方案，方案需包含概念的闡述及如何執行的建議。方案必須為可行的、理性的、合法的。

廣告又指，大家可經電郵提交方案，徵集日期由2019年9月24日至10月31日，活動詳情可瀏覽「ideasforHK」fb專頁。

據「ideasforHK」fb專頁指，得獎者共有6位，包括一位「最佳方案」，可獲100萬元；另設5位「優異方案」，可獲5萬元。方案內容建議在500-2000字內為佳。入選方案將提交給相關部門參考，以推動方案的落實。參加者可為個人或團隊，需提供個人姓名、電話、電郵供聯絡及發放獎金之用。獲選方案將會有專人通知，結果將於Facebook專頁公布。

咩嚟

只有777先會拎到呢一百萬
大家建議完,佢唔做
有咩意思
都戇撚鳩屌你老母

其實係咪正苦
登咁大幅廣告只係為咗尋路

五大訴求 缺一不可

建議黑警繼續打
見一個打一個
打完捉返去繼續打
好似而家咁
咁香港就回復正常

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

搞得掂的直接坐班高官個位喇 1球咁少

一定係政府ON9野
合法? 係人都知已經無合法渠道可以重建香港
500-2000字? 一個abstract都唔止呢個字數
仲要重建香港ONLUN9

建議解散警隊引入公安同解放軍，所以對政府有意見嘅都要死刑。一有人問你生活成點，所有人都要答我全家都好幸福，唔係都要死。反正唔係順民都要死。

建議可以行但唔係香港出路
又拎唔拎到一百萬?
都戇撚鳩

香港獨立 惟一出路

Impossible Trinity? 合法、可行、理性，最多3揀2

（解密版歡迎轉載）核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

美國已經通過新疆人權法，準備制裁涉及新疆集中營嘅人士。

最近有黑客獲得片段（見post底部），顯示中國鐵路總公司協助當局運送新疆人去集中營，下圖嘅列車就係屬於中國鐵路公司嘅東風十一型，由中國中車製造，中鐵以及中車參與新疆鎮壓人權證據確鑿。

影片中運轉新疆人入集中營嘅火車頭係同隸屬於中鐵嘅東風十一嘅證據，即是中國鐵路有份參與鎮壓維吾爾人（借圖一張）

至於香港嘅高鐵同埋直通車，大部分班次係中鐵負責

要令香港高鐵全面停駛、直通車唔再入香港嘅方法係：

將呢段中鐵協助中共運送新疆人入集中營嘅片send去美國，請求美國以《全球馬格尼茨基人權問責法案》制裁侵犯新疆人權嘅中國鐵路總公司，以及中車集團。
一旦美國通過咗制裁中鐵，港鐵就唔可以繼續同中鐵合作，否則港鐵會受到美國嘅制裁，國際業務會立即停止。
如果中鐵受到制裁，以後隸屬港鐵嘅西九龍站再無列車前往中鐵嘅國內車站，香港高鐵即刻變成廢鐵！另外，直通車亦需要立即停駛！還香港人一條屬於香港人嘅東鐵！

至於如果美國能夠制裁埋中車，咁港鐵嘅國產車亦再無西方零件供應，要立即停駛

如果美國落實制裁嘅話，一定會重創港鐵！

同樣，如果美國通過香港人權法，制裁香港警察，亦可以用同樣方法，請求美國制裁買協助運送警察及協助警察鎮壓嘅港鐵以及港鐵高層。好多港鐵高層有海外資產，佢地將會嚴重受創！

大家要趁美國通過制裁新疆，請求制裁埋中國鐵路公司，請大家盡量將呢個post廣傳開去，特別係俾文宣睇到，出poster、國際文宣

成功嘅話可就以停止香港高鐵、令港鐵承受巨額虧損、打倒中共嘅所謂新四大發明、打倒強國嘅一帶一路

請大家幫手發起白宮連署，就協助運送新疆人入集中營，請求美國制裁中國鐵路總公司

大家亦可以幫手推俾Facebook上嘅「作者」，俾佢想辦法出信去美國方面制裁中鐵

核彈都唔割！
光復香港！時代革命！

一球太少
如果個「獎金」係呢屆政府主要官員（連林奠果分）已出薪酬總和
咁就可能有返少少吸引力
點解咁講
成班官喎上任兩年幾都搵唔到條路
佢地收咗幾多就應該嘔返出來俾晒諗到好橋果個人

講真一百萬好撚多呀？
我對香港有感情我唔要呢一球都同你死個Plan出嚟
你叫我出個Plan去益班食古不化嘅人

PLAN佢老母咩五大訢求 咪係PLAN囉
佢唔肯做呀

提供「香港出路」，解決現時香港的困局

方案內容建議在500-2000字內為佳

試以「香港出路」為題，寫作文章一篇。

美國第51個州

大鳴大放